推爆呢個海外活動整合post

有ching咁辛苦整理咗呢幾日嘅超個30個海外聲援活動，竟然得1.1k嘅upvote?!
upvote, share, 喺fb, twitter, ig等都好
同我 推爆佢

要成個世界都要見到

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

［行動討論］星期五係香港重光日

中環要人幫手推

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

Another big global rally coming up. Let's hold hands, form a human chain and #StandwithHongKong #DemocracyNow
UPDATE: The planned August 31 protest in Hong Kong has been cancelled, Hong Kong Police has banned the protest and their appeal has been rejected. However, these 30+ rallies/events standing in solidarity with the Hong Kong protest will continue. The show will go on. We will have to continue marching longer, protesting louder and spreading the word to the world as our fellow brothers and sisters in Hong Kong are being prevented from doing so. They have been brutally beaten, assaulted (physically and sexually), harassed, intimidated, pushed, kicked, tortured, disrespected, threatened, stabbed, fired, bloodied, spied, disqualified (DQ), sprayed, slashed, gassed (tear gas), shot at, ignored, humiliated, silenced, arrested, charged only because they wanted democracy - a very basic human rights which many of us enjoy.

Just going to compile all rally information here (details subject to change, please click on individual links for more information, time/venue could change last minute due to disruption from Pro-CCP camps, there may even be suggested dress code, some events are marches, others could be information booth, exhibition, flash mob, human chain, etc... ) Submit your local rally details here.

Can't make it to a Hong Kong rally/event but still want to show your support from abroad Click Here

Australia
1. AUSTRALIA, Adelaide

Saturday August 31 2:30PM - 4:00PM Parliament of South Australia (North Terrace) 澳港聯Australia-Hong Kong Link

2. AUSTRALIA, Brisbane

Saturday August 31 5:00PM Queensland Parliament House Speakers’ Corner George Street Brisbane International Student Solidarity with Hong Kong 布里斯本香港留學生集氣反送中 (Black attire)

3. AUSTRALIA, Darwin

Saturday August 31 10:00AM Smith Street near Rainbow Crossing (Information Booth)

4. AUSTRALIA, Melbourne

Saturday August 31 5:00PM - 7:00PM State Library of Victoria Victoria Hong Kong Tertiary Student Association and 澳港聯Australia-Hong Kong Link

5. AUSTRALIA, Sydney

Saturday August 31 3:30PM - 5:30PM 31/8 Pitt Street Mall and 1/9 Circular Quay, Sydney (Information Booth)

Sunday September 1 3:30PM - 5:30PM 31/8 Pitt Street Mall and 1/9 Circular Quay, Sydney (Information Booth)

Monday September 2 8:00AM - 8:30AM Hong Kong Economic and Trade Office 80 Druid St (Meet across the road) (Union strike in solidarity with Hong Kong Confederate Trade Union)

CANADA, Calgary

Saturday August 31 2:30PM - 4:30PM Peace Bridge South End Friends of Hong Kong Calgary

Canada

CANADA, Halifax

Saturday August 31 1:00PM - 5:00PM Halifax Public Libraries BMO room Halifax stand with Hong Kong—Documentary screening event

CANADA, Toronto

Saturday August 31 11:30AM - 12:00PM Meetup at Finch station. Flash Mob/Lennon Wall at various TCC stations Torontonians Stand with Hong Kong 多倫多人撐香港

Monday September 2 4:00PM March starts at North East corner of Yonge-Bloor, head toward Consulate Mimi and Wil

Monday September 2 5:00PM - 6:00PM Consulate General People's Republic of China 240 Saint George St Canada-Hong Kong Link

CANADA, Winnipeg

Saturday August 31 2:00PM (To be determined) Winnipeg Hong Kong Concern (Flash Mob)

CANADA, Vancouver

Saturday August 31 2:00PM - 3:00PM Library Square in front of VPL Downtown Vssdm Vancouver

Europe

1. Belgium, Brussels

Monday September 2 1:00PM - 2:00PM Hong Kong Economic and Trade Office European Quarter Rue d’Arlon 118 International Trade Union Solidarity Demonstration

2. CZECH REPUBLIC, Prague

Saturday September 7 2:00PM - 5:00PM Chinese Embassy Pelléova 71/18 Petr Zmolik

3. FRANCE, Paris

Saturday August 31 3:00PM - 4:00PM Place de la République 居法港人撐香港 En Solidarité avec Hongkong

4. GERMANY, Berlin

Thursday August 29 7:00PM - 10:00PM Laidak Boddinstraße 42 Berlin Germany Stand with Hong Kong (FREE OPEN FORUM)

Saturday August 31 1:00PM - 6:30PM Alexanderplatz Germany Stand with Hong Kong and Umbrella Movement in Berlin

5. GERMANY, Cologne

Saturday August 31 3:00PM - 5:00PM Köln Bahnhofsvorplatz Hongkonger in Cologne

6. GERMANY, Frankfurt

Saturday August 31 2:00PM - 5:00PM Paulsplatz Kwai Lam Lee and Li Wai Chun

7. GERMANY, Hamburg

Saturday August 31 3:00PM - 4:30PM Jungfernstieg (Flaggenflatz) The Hong Kong Hamburgers

8. IRELAND, Dublin

Saturday August 31 4:30PM - 6:00PM General Post Office O'Connell St Democracy for HK in Ireland

9. NETHERLANDS, Amsterdam

Saturday August 31 3:00PM - 5:00PM Dam Square Netherlands for Hong Kong

10. NORWAY, Oslo

Wednesday September 4 5:00PM - 6:30PM Brucket, Schweigaards gate 34c Asianettverket

11. SWEDEN, Stockholm

Monday September 9 5:00PM - 6:00PM Mynttorget Örjan Winkvist, Ivy, Kurdo and Romina

12. SWITZERLAND, Zurich

Thursday September 19 - Monday September 30 12:00PM - 9:00PM Photobastei Stand with Hong Kong Journalist (Photo Exhibition)

Japan
1. Osaka

Saturday August 31 1:00PM - 5:00PM Takashimaya (Namba) 利他利他有興会～ritarita project～

2. Tokyo

Saturday August 31 5:00PM - 6:30PM in front of Shimbashi SL Square, Tokyo Suzuko Hirano (Bring Placard)

New Zealand
1. Auckland

Saturday August 31 2:00PM - 3:00PM Aotea Square , Queen St We are Hong Konger 香港逃犯條例修訂草案紐西蘭關注組

2. Wellington

Saturday August 31 6:00PM - 7:00PM Cuba Street (Night Market) We are Hong Konger 香港逃犯條例修訂草案紐西蘭關注組

Taiwan
1. Kaohsiung

Saturday August 31 3:00PM - 4:30PM Kaohsiung City Cultural Center 台南香港關注組

Saturday August 31 7:30PM - 9:00PM 7F.-2, No.312, Zhisheng Rd., Zuoying District 高雄香港學生逃犯條例關注組 (SEMINAR)

2. Taipei

Saturday August 31 11:00AM - 11:20AM Taipei's Lennon Wall 香港邊城青年

South Korea
Seoul

Saturday August 31 6:00PM - 8:00PM Yongsan Station 용산역 KTX/KORAIL Cindy Choi and Martin Ho

United Kingdom
1. ENGLAND, London

Saturday August 31 11:00AM - 7:00PM London Fight for Freedom. Stand with Hong Kong (London Digivan Mobile Screening) See facebook link for route and stops

2. SCOTLAND, Edinburgh (Exhibition)

Sunday September 1 4:00PM The Royal Mile, Edinburgh Scottish People in Solidarity with Hong Kong

United States
1. CALIFORNIA, Los Angeles

Friday August 30 7:00PM - 9:00PM Barnes Park, Monterey Park, East L.A.洛杉磯香港論壇 Hong Kong Forum, Los Angeles

2. CALIFORNIA, San Francisco

Saturday August 31 2:00PM - 2:30PM Embarcadero Plaza 灣區港Jetso‎ (Flash Mob)

3. MASSACHUSETTS, Boston (The Hong Kong Way : Human Chain)

Monday September 2 2:50PM - 4:00PM Copley Square, Boylston St Frances Hui 許穎婷 (Black attire, Bring placard)

4. NEW YORK, New York City

Saturday August 31 12:00PM - 5:00PM Battery Park Lennon Wall, Statue of Liberty, Yellow Balloons

Saturday September 7 12:30PM - 4:00PM The Cube 57 Astor Place Keep Taiwan Free (Keep Taiwan Free Annual Rally, Lennon Wall, Speech by Hong Kong Activists, Petition the Hong Kong Human Rights and Democracy Act 2019)

5. WASHINGTON, Seattle

Friday August 30 1:30PM Rep. Schrier's Issaquah Office 1445 NW Mall Street, #4 | Issaquah, WA 98027 SEArious For HKG (This is just a follow up meeting with the staffs of the Rep and Congresswoman, dress appropriately, be respectful, supporters are invited to join the meeting/conference)

p牌推唔郁呀